建議以後俾 防暴/速龍拉時大嗌自己人

0:48 黑衣人大叫自己人

呢條片睇到，黑警根本從外表分唔到示威者定自己人
只要一嗌自己人佢地會停手

呢個做法目標係令到佢哋更加難分辨自己人
上前線扮示威者成本增加

一人一支綠色螢光棒
一人一支綠色螢光棒
一人一支綠色螢光棒

712

721

用普通話嗌有效啲

下次警就用其他，咪玩

除非你果下睇到機會走到 唔係上到車就打得仲甘

嗌錯暗號，打得仲甘。

其實佢地睇身形都知
佢d臥底個個都大大隻
樓主唔好老點d前線兄弟
一陣落單驚佢地俾人打得仲金

唔嗌都打啦，當然係安全情況下嗌

或者係嗌完先製造到機會走呢

係呀 不過可能大約真係得10秒都無 要有定心理準備

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

推